
                      Una pelicula que te enseña ciertos valores de la vida y que no todas las peliculas necesitan famosos actores para calar en la mente del espectador, Muy buena la recomiendo.
        
            